有無ching打機當係現實世界溝左女?

打人中去嫖當溝女

同班囡囡唱k

白痴....唔好咁失敗啦

溝女又唔係難, 洗乜當

ME結左fun無得再溝女

同結衣唱K打麻雀？

你FF姐.....
彩瑛跟我好幸福

集集都媾臭雞遙
帶佢唱k夾公仔打棒球刷好感
點知

臭雞遙俾個2打6mk食左 桐生都未食

米ff拉

bbg